Thursday 治暗瘡有冇用？

我係丘疹型暗瘡

最近我係澳洲買左隻
Thursday Plantation
Tea Tree Blemish Stick

有冇人用過？
想問下呢隻/同牌子其他產品治暗瘡有冇用？

你用完話我知

用左大半年 冇咩用 係冇咁痕